呢家仲有冇巴打份工可以六點前鬆人？

正常黎講唔洗ot

我

返九點放六點，兩個鐘lunch
每年大概有一個月要ot到八九點
算唔算輕鬆？

返10放6，基本上唔會ot
但人工少

5點就走人

做地盤準時收

唔洗6點

咁好